性誕節就到巴絲記得帶套

記得帶外套丫 會好凍好寂莫

巴打你都要用安全套啊
比人屌屎忽好易野到愛滋

以和為貴

冰風三尺 嘩甘多人搞基架 屌定係想騎劫post 唔好亂諗好唔好 屌屎眼痛架

都冇街出 唔洗帶外套
係屋企訓教 暖笠笠

扑性day梗系冇套中出啦

超正

點解你又會知屌屎眼痛呢

因為我比人雞姦過 真係好痛架